[開電視］茶餐廳龍虎榜 星期六晚2130-2200

【邊度嘅雞髀薯條最好味？】
食茶記代表對嘢食冇要求🤪？傻喇，你以為一底乾濕比例靚嘅乾炒牛河同一碟蛋滑肉嫩嘅滑蛋牛肉飯好易煮㗎？主持張紋嘉Crystal同大家食勻八項茶餐廳必試美食🤤。
第一味，茶餐！茶餐首選梗係雞髀薯條，Crystal帶埋鄧穎芝Vangie遊走北角同九龍灣試食馳名雞髀，仲會向大廚同老闆偷師。
再跟煮食KOL Happy Amy嘗試重現茶餐廳風味嘅生炸雞髀。Crystal到底係美女廚神，定係地獄廚神呢？

#香港開電視 #HKOpenTV #開電視 #77台 #茶餐廳龍虎榜 #張紋嘉 #HappyAmy #鄧穎芝 #雞髀薯條

幾好睇，推吓po

竟然有po

主要係睇 crystal 有咩正嘢食

原來仲有煮嘢食環節

打蛋

賣完廣告先播下集預告都幾新穎

張紋嘉

邊個負評狗

Cctvb打手，viu post都係個個負評

推

焗豬扒飯！

好正睇到

開電視fb 連預告都冇

個涷0水好多糖

真係咁多糖咩要

👍🏻

想試下杯奶苶係咪咁巴閉

學整西多士

晚上 09:30 森下仁丹2回殺脂呈獻 : 茶餐廳龍虎榜